你班賭撚不如拎D錢去賭香港未來

拎去比晒D手足買物資
用黎博香港既未來
嬴左就光復香港
輸左起碼都叫做過野
好過送比狗會

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

嬴左就贏左錢
輸左起碼都叫捐比慈善機構

真喎 反正你班友都輸架啦

班廢老日日圍住馬會捐錢

屌你拎啲錢集資 一早光復左香港

賭撚救港!